【齊來牛娃派對】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCCCXCIV

#StandWithOzil

快d買人la diu

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

幫手入去dislike+report個仆街抹黑ch

1

雲加

達sir is a joke

pin

thx

我燒

反cup埋

兒子勁到

孫狗

又兒子

修咸頓下半場落力d

打一條友得啦

韓狗

屌 泡菜仔又入

又係兒子

兒子又入

基本功麻麻

孫興man驚bale威脅到佢位置今場勁上力

Daddy真係打個人

on99 Son狗當修後防雪糕筒咁

叫咗出嚟

修咸都係算鳩數啦上半場咁多機會，但勁多溝通失誤。熱刺輕取呢隊波

Come on you Son
黎阿狗未

根本而家Son狗就勁過Bale

咁佢哋兩個可以共存嘅我覺得

你就係亞視暗星

兒子

泡狗加猩猩打同一邊瘋狂出波加傾tapin屈臭戰法

要補熱狗飛了牙son咁勁

買左修
嬲到叫咗出嚟

勁過kane添啦

Kane差左好多

羅美奧好正

傷出之後？

Son狗實而不華好撚好用，對比屁屁

son比大家燈到

屌你打排球咩係咁彈來彈去

又救爹

修有form好多

而家哈利簡尼有啲似最後嗰半季嘅山狗 出佢負作用但名氣又大到無得唔出

比兒子屈個人質素

摩狗d狗屎運

第一球咪助攻囉

入左兩球
不過炸糊

熱狗打返起了

有埋bale就

德甲野居然咁撚勁

英撚隊長好難唔出

痴線帶住個波由近底線帶到出禁區頂

失果球佢係中場都有責任
好彩下半場改善

快d入aouar頂佢la

aouar唔係做佢d野

兒子戴帽

望皇馬20~30M就放走比我達買

熱狗冠轟了

垃圾修狗

on99 Son狗

cls兒仔

兒子...

你地燈到Kane助攻hattrick

今季到而家咁多場大波

帽埋

大家都係德甲黎 點解

仆街帶帽

屌你咩兒子

燈到戴帽

羊今年應該難爭神射

屌唔撚睇了

Cls兒子

兒子史上最強亞洲球員
真係好𠹌勁

熱搵10條友唔過半場摩式防守加兒子反擊一打十一，點夠鬥

你熱狗黎
暗星

基本功麻麻戴帽了

修狗廢到個人質素差太遠，上半場已經睇到。贏一球仲踢急咗下半場已經放棄睇去打機

今年到拿子爭

傾係咁搵兒子傳打身後
兒子一去就有 痴線

傾d fifa式傳波好勁

如果比比有兒子七成就好

兒子帶帽

mon熱po比人笑鳩我地la

無亞洲人個腦=headless chicken=2&b

達蛇

事實上熱刺先係北倫敦之王！！

係咪自己人黎，son不嬲好波，熱狗係中後場廢

熱狗

搞掂

係，聯賽又排我地上面
歐洲賽成績又好過我地

笑鳩返佢地個獎盃櫃囉

son把握力真係極高

北倫敦留俾佢地落腳啦
我地志不在此

燈到咁

咁阿仙奴去邊？

屌你老母Son狗大四喜

有走位傳中 帶波實在唔花巧

燈到

4球

Son勁撚到

屌 son狗4球

希望手足燈下自己人

唔記得上年熱狗有乜盃棒

同一招用咁多次修都係守唔到

屌隻死韓狗收皮啦

大四喜啦
又無機5球

傾助攻大四喜

又係kane assist

痴撚線 係咁打身後 比人入4粒重唔轉陣
兒子

點睇修頓打阿仙奴出盡奶力 打熱刺送大四喜

幾乎立正埋

on9 Son狗差啲5粒

2人進攻足球

sonaldo

北倫敦同市光榮

Son + Kane + Bale + Lucas...
又要比熱刺騎住了...

入4粒叫大四喜 入5粒叫咩

熱狗太勁

Kane 啲視野好左咁多

實力分野

本身「北倫敦」呢樣野就膠膠地
倫敦就倫敦啦

Bale：原來我只係配角

爭啲5粒

可以嘅話真係想拎pepe 換son 效力熱刺根本係浪費佢職業生涯

咩事呀4-1
落街買幾罐啤酒咋喎
麻煩收咸頓橫掂都輸啦不如玩打交

熱狗換走左ndombele轉打343算啦
塞隻垃圾攻中不如擺多隻中堅俾son打inside forward仲好

其實佢地係d 攻擊球員太廢
乜鳩son 勁一兩季回左塘

笑撚到我仆街

邊位手足咁燈

有時真係覺得韓仔好撚勁 同d鬼佬踢都可以咁硬淨
係香港同d大隻既撚屌已經唔夠人撞
真係唔怪得依家去泰國 d泰妹鐘意d韓仔鐘意到癲港仔完全唔夠佢地爭女

...你同英國人講
傳統比你講到膠野

So what?

咩事
兒子四入球 傾四助
Daddy勁到

又高又大隻

斬死pepe

上個post仲話son 一兩季貨仔

pepe呢d 50m都唔知有冇人會買
son呢d 100m+

是但啦

喂喂唔關我事架下

坦白講雖然我都唔想承認
但係兒子真係好撚勁
佢屬於係一線前鋒㗎啦

修頓又慢又要打highline

成隊熱狗最勁係佢啦

直情world class 喇
超穩定

韓國亞洲第一

痴撚咗線

Cls 係咁比son爆

韓仔短撚 好似係

Harry Kane Bale Lloris都係世界級

睇吓我地個laca

修3球咁樣輸仲係咁壓前條防線

Cls son4g kane4a

呢個三線

一線左好耐 一線頭添
利打文尼 熱打son
係唔知點解巴唔撚買佢地
買埋d垃圾單比尼 基沙文 felix

上季球千里走單騎solo goal已經勁到喊

短撚長撚呢d係d毒撚先在意
泰妹見到韓仔出哂水 唔洗錢即拉走

修散曬

上星期fantasy 換走咗son...

歐聯8強鏝都carry

條友無住過倫敦，真係唔識喎

條鋒線應該得利鏝有得鬥

修咩事
完全唔想踢 送比熱入
對我地就扯哂旗

降班啦修咸頓
英超之恥

上半場修咸都好地地 下半場條防線廢打比熱狗當fifa咁打 放上前埸俾son狗就入

上半埸修仔打得好好
下半埸似足放水

比人打散左就成班等收工

屌你老母修狗

修咸頓需唔需要中堅

5甩

問過西布朗未

燈到kane都入

摩狗半場更衣室神指揮

我哋有auba 係世界級

列斯 富咸 修好需要後防重組
柏芝 世梅 papa 坦 拎去

打起曬班熱狗累人累物

好地地龜縮都冇咁柒

摩二季
頭寒喇

西布朗應該降硬

其實上半場見補時三分鐘已經feel到修狗會失一球入更衣室，好多波溝通失誤又壓太前

修咸頓又想輸9粒?

我哋有冇一個推銷部
邊隊輸咗我哋就sell佢地

贏一粒俾人返cup 5粒
玩晒啦

每件20M大優惠. 4個80M
夠哂我地入party + 蛙

世界級帶住兩隻三線

富臨 西朗 修狗
降班膽

隊隊都咁缺中堅 我廠呢獲賺到飛起

嚟緊新一集有題材了

所以佢續約其實好底
3xm人工有呢個質數
但其他laca pepe真係同前列比差一班波
好彩安黎左

嗰球我初初睇以為係大哨牙

pes啲球員樣好撚假

咁又未到三線

修難富都未必

如果上半場領先啦好地地
不過冇計呀

一班波咁樂觀
拿卡中遊料only

ps4?

今季有番韋利安 好左啦

吓好過fifa好多喎

下唔係啩

拿卡點樣唔三線

希望佢生生性性

幾真喎

上馬天/nxxx感覺仲好啲

韋利安同Son bale比都爭一班喎

你唔係買咗la咩

皇巴拜祖有無話過簽兒子
完全夠班 世界級

羊就假假地
但其他嗰啲都幾真

最後應該
柏芝：借走
Papa：Free

世梅 坦 冇人要

今季英超咩事 頭兩輪咁多埸大家都鳩防守 開到咁大

Lloris係衰有時發波瘟玩膠

如果兒子跟施蒙尼會點

前列其他人一線 佢地2線差唔多啦 又冇3線咁撚廢
不過laca 呢個身型咁撚矮 控波黎講真係垃撚圾
十球6,7球都要修正
仲要top fit年齡

買咗啦
啲樣真係好過FIFA喎認真

下年29歲賣唔到1億啦

二線囉
但已經爆唔起又唔敢起腳

如果熱狗出晒三個:
傾,兒子同埋巴爾
佢哋打反擊應該好撚勁

巴塞簽左電話佬都冇計

80-90m應該都OK

事實拿卡係2線 同類型打法 同模版 拿卡終極進化版應該阿古獸

我求其執隊里昂黎玩 果幾件黑鬼啲樣都幾似
睇番fifa 幾件黑鬼同一個路人樣
仲好意思講咩blm

who

修狗根本係入完一球以為自己係拜仁，上半場好地地局勢幾好。以為自己球員質素都贏對面

唔傷就係
但bale咁易傷

喺咪爺爺屌完Var
依家英超球証會去睇電視

仲要top fit年齡 2年後真係唔知值幾錢
其實之前成日好多人笑車買莫奶 曼買lukaku 我地買到laca好似最勁咁
但其實人地止蝕哂 車仲要有錢賺 曼賣比國米就唔記得洗唔洗蝕
我地仲攬住laca

防守比個波兒子自己哨

今年轉左例 變番主球証話事

話佢三線已經好比面
話佢禁區之狐又唔係
話佢支點又唔係
話佢全能更加唔係

世界級 亨利 柏金 雲佩斯
一線尾 艾迪巴約
二線 基奧特 伊度亞度
三線 拿卡 查馬克
四線 賓特拿

修咸頓含淚追多球

玩high line玩出事

傳奇級 辛洛高

羊同安個樣假到乜
其他都幾真
安個樣太兇狠

伊度亞度唔傷有機上一線
賓特拿右翼黎同期正中鋒用艾沙雲接應

同類型我覺得伊度亞度高半班
拿卡真係稱唔上二線

查馬克同級 話似之前冇咁廢 依家慢到似啲pac60嘅中場

Fifa阿狗啲樣都ok既 係啲幻幻同新人冇真樣
但其他無咁出名既啲樣真係慘不忍睹

其實做支點真係前鋒好撚基本既野
你自己香港踢波件前鋒都識做g點啦
前排成日大戰拿卡應唔應該賣 好多人都話佢做到支點乜柒乜柒
50m買番黎 連支點都做唔到就執柒左佢啦

前幾年有40歲碧咸樣
痴線成個餅印咁款

佢有季擔正打中鋒都入到十料
打右翼都戴到帽

二線係講緊依家英超2線姐

Ings Calvert Lewin Jimenez 就二線
拿卡

今次唔直踩了
直接skip去轟猁嗰場大戰

fpl 有son

唔係話
今日連登最精彩

點解唔係skip 兩點個場睇完轟利就訓天日番工

支點黎講 拿卡輸基奧特幾班波
唔怪得國家隊冇得出

saliba暫時假樣

我自己都幾僧laca
睇黎ching仲僧過我
唔知點解我成日覺得條撚屌陰陰濕濕同auba係鏡頭前面搞到好fd, 咁就d fans 對佢容忍度增加

燈到大炒

又要捱五日

廢撚到痴線
呢啲咁既前鋒都打到正選
見證住阿仙奴衰落

前排呢度瘋狂吹奏拿子嘅喎風向轉得咁快

Saliba pes個樣都好鳩
啲質素都唔係咁穩定

捱五日咪好
我要捱五日半

Son最黃金幾年係熱狗

好想要son

29歲都肯定貴過pepe 25歲

我6日

屌那星daddy勁撚到..

有部份人應該都覺得佢廢
但一來唔知有冇人會買
二來買完筆錢買唔買得番個似樣前鋒
同埋驚auba唔開心

亞洲球員黎講都贏晒啦
係英超立足到
返鄉下國寶級
錢銀女人
分分鐘做埋總統都仲得

應該都係

佢呢個身型應該係牙古路踢法
但冇牙古路下盤 速度 把握力 射術
應該得個頭勁過牙古路

白禮件lamptey係有d料
又搏到12m

裝左mod

伊度亞度係禁區之狐, 把握力好，拿卡之前都以為佢係，唔知點解黎左一排之後啲決定怪怪地，有啲波簡簡單單轟埋去咪算，係要左cup右cup, 尋日明明有位射又要chok個高波俾美羊扮報恩，ozil如果咁做都可以理解，但你係射手黎

佢搞走咗我基
搞到變咗25基
佢黎果日我憎到佢依家

雲爺爺希望既入球年代終於到左

25基就算q數啦多謝牙羊踢走25仔

但佢等唔到就去咗

但係而家係工兵中場年代 同爺爺概念唔算似

laca拍25基一定勁撚過拍laca lo

好似俾人打腫咗塊面咁

應射則射應傳則傳
冇乜多餘野

場場入球大

有陣時覺得佢不如nk，成日有射門機會唔射選擇係度扭下或者等5秒先射。

隊隊都開大
得阿狗開細

琴日個盤係2.5定3.5

done

nk出名禁區射波

華哥仔咪撚玩啦
用edu同拿卡比
Edu 係絕對世界級
佢有啲似羅馬里奧
咁多年冇羅馬里奧咁勁

Ok

世界級又吹大左
踢得半季

2.5/3咁上下

兒子真係亞洲第一人

DONE

唔知巴會唔會搞比狗？
佢哋有Dest, Aarons考慮
仲有自己隻Emerson

nk 冇乜腦 同埋成日好想表現自己 可能冇乜機會落場
laca控波又廢 同件坦一樣 下下要修正 做前鋒邊有時間比你修正
所以d起腳timing錯哂

重注左白禮要點部署

What Houssem Aouar Would Bring to Arsenal

If Saturday's laboured, fortunate and ultimately very poor win over West Ham was going to bring about anything, it was the hordes of keyboard warriors baying for Houssem Aouar to come to Arsenal bloodying their fingers ten-fold.

He's the name on everyone's lips at the moment, and for good reason.
Arsenal had seven shots to West Ham's 14 in their 2-1 win, but it was the overall struggle to slice through the Hammers' rigid five-man defence and four-man midfield that was the biggest cause for concern. Dani Ceballos returned to the starting lineup in place of Mohamed Elneny to add creativity to the centre of the park, but the underlying lack of a spark in the final third was telling.

Mikel Arteta has made it clear he needs added bite in forward areas, with the addition of Willian an effort to provide diversity in attacking phases. At the Emirates, neither he nor anyone else was able to get a strangehold on that respect of the game.

Aouar is not your typical number ten. He operates majorly on the left inside channel, but boasts every trait one could desire from a player of his ilk. Immensely calm on the ball and as technically sound as any player across Europe, his role as the key operator in between the lines would be the ideal buff to smooth out the considerable chink in Arsenal's armour.

Using the West Ham win as an example, Arteta's fluid formation allows any number of players to take up central positions and unsettle opposing back fours. Hector Bellerin was seen in the inside right channel, just as Bukayo Saka likewise on the other flank.

In the second half, Pierre-Emerick Aubameyang even drifted into that spot to cause uncertainty to the Irons, but none of the plethora of players who tried to occupy those spaces are tailor-made for that role. In the end, two pre-assists from Saka were crucial to victory, but employing a player whose bread and butter is picking up those spaces and delivering a killer pass has to be Arteta's number one priority.
To do so, there is nobody around better than Aouar.

Aouar is someone who can lift the mood when his side are in the rough. If Lyon are toiling and looking out for the count, the 22-year-old is always there to pick up the pieces of such rubble and restore structure. For Arsenal fans, they could use Cesc Fabregas and Santi Cazorla as comparisons.

Cazorla had the nimble footwork and close control that would help him wrestle his way out of tight areas, while Fabregas had the drive and vision in advanced areas that could unpick locks and galvanise a side looking devoid of ideas.

Over on Merseyside, we've seen Thiago join Liverpool, but in the list of aesthetically pleasing midfielders, Aouar sits alongside the Spaniard on that list. His movement and style is done with such grace that makes him unbelievably fun to watch.

With Arsenal's current setup, a four man midfield features two wing-backs and two central midfielders. 3-4-3 can be flexible, but there is no standout number ten in that approach. Aouar doesn't play as a number ten, but instead loves to play alongside a more defensive operator - in this case it would be Granit Xhaka - where he can drive through the thirds with the ball at his feet.

In an Arsenal side with the firepower of Aubameyang, but sorely lacking the service he thrives on, a player of Aouar's outstanding quality is, quite simply, essential. The club captain has been the top scorer in the past two seasons, but has done so with nowhere near the volume of creativity to truly unearth his brilliance.

At the moment, Arsenal are trying to plug round holes with square pegs. Too many players are being tasked with being that source of creativity but without resounding success. Aouar fits that bill. He is that bill. He's the round peg they're in dire need of.

反手all in 找卡數

唔洗講咁多
黎未

係，有啲波佢攞得順啲已經係個好好嘅chance, 50m 真係太貴， 唔怪得之前你哋叫佢做水貨

不了
英超太易賭了

咁大段文
不如寫埋What Mbappe Would Bring to Arsenal

會唔會係你地weak

轉會市場得返2個禮拜...買賣都冇消息

你肥姐

熱狗隊波入面阿狗fans既數目仲多過佢地d盃

可能係
但係佢係悲劇人物囉

Done

個Lamptey 好似印度d 家傭

紐狗廢到
用布魯士買咩人都無撚用

咪譚德塞咁樣

幾乎搞到爺爺九年無冠

20M放細梅比佢

已經比左HAYDEN 佢地

前排呢度都有人j j. Lewis
Norwich降班閘 廢到無論

真係唔夠D nigga黎
又高又大隻

你身型係香港已經屈晒機

燒

慘到要跟青年軍操

Mesut Özil trained with the Arsenal U23s yesterday. [@DarrenArsenal1] #afc
迷燒準備

我唔覺得燒真係差成咁

點解你地會知佢咩身型

重注畫9.5角細.....等收錢

對李城個場出佢

唔怪之得post 皇波衫

會唔會又撚我地

班u23應該好開心

內戰開始，有請迷燒同反燒2邊球迷全面進場

之前有人post 過...

好似好bulk

準備一日爆三四個post

成個侯克咁

燒正選支持達.....燒無正選我就反達

原來已經輸緊兩球

要同u23踢已經可以反達

三十萬週薪唔知講乜好話就話爭四，但係佢坐係到好影響其他球員諗法，正如有個同事唔洗做但係收嘅人工仲高過你。

捉到

公司大把人係咁啦

唔使做同無得做係兩回事

你自己唔用關人撚事，等於你老闆唔比野你同事做做咩唔屌老闆

陣間車定利

廢龍正垃圾

羊條廢柴2場入得一粒 有價好賣

semedo走, 巴係咪會買比比鳥

打和，兩隊22人全部斷雙腳

Skip唔洗頭痛

拿卡>羊
認同正皮

沙列巴30m歐買返來打u23 dllm達蛇/Raul?

巴想要dest

陣間早d訓教
聽日返工

白禮隻lamptey好勁
買黎頂比狗

樣衰不了

Arsenal centre-back Calum Chambers is a loan option for West Ham as David Moyes looks to add defenders to his squad. [@mcgrathmike]

同Saka撞樣

白禮頓免簽

super

分離式斷腳

條友值3xm係咪笑話
狼隊係咪又有人穿櫃桶底

和波唔該

比幾m loan fee

4M

5線普都勁過laca

多咗

最好利子直紅幾件

軌定猁

屌有乜理由仲值錢過比比鳥

多咗兩邊紅幾件夠軌最好係Kai 球王派膠失最好

沙拿費明奴斷腳好基本

真
所以話拿卡二線真係得啖笑

假波

韓國人不嬲唔老實

費明奴沉咗好耐啦

打個和! super

人都走左啦

是撚但，總之全部仆街死

拜仁都想簽佢

loan佢老母
係就比錢買啦

覺唔覺費明奴好招積好摟打

ozil踢盃賽其實都係好事，放走起碼貼200k人工
1隊踢3中堅唔需要佢，而且阻住saka nelson上位，比d幼幼跟個世界級球星踢下學野都好，但u23稍為有料既好似已經升晒上1隊

我發覺你成日陰D陰D反我

放直線俾balogun跑

出尼基迪亞

咁都反
勁過laca wo

24 可唔可以出ozil

我都覺
唔會出balogun

屌

好心輸波就簽拖仔去救亡啦

撐利
要爭四

睇羅馬個陣,MK依家打單箭頭

好撚假咁

又無錢?

成日覺得廢鋒好似關楚耀

禾仔似D

車,利都穩前四嫁啦

禾仔最似

利今年都可能爭四wo

擔心下阿記好過啦

原本就係
宜家有thiago 基本上一定top4

無咩好擔心
買到party,阿華,我地都穩前四

前4就拎硬ga la wo

呢個都似

直指英超

我哋爭標組

你睇我哋官方又出po打丁

我熱勁到

護級

簽人先得嫁

ching入錯post

再唔簽中場 可能連愛記都輸

無錯

英超已經踢左兩場 拿狗斬係入得2/15球

拖肥條中場線頭4料黎

Shelvey 毒瘤黎

而家只能寄望施蒙尼出手打救拖囝同我地個transfer budget

676 好廢

睇阿積士算啦

起碼好過我阿仙奴
前線都唔差
67臣>>>Pepe
Carlvert Lewin>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Lacazette

腳風未順姐
過人助攻都有

條光頭佬？

Pickford>>>Leno/廢龍

Pickford 廢廢地

Leno一定勁過

有咩勁人

我記得世界盃嗰陣有人吹捧佢

碧福特成日派膠
仲要屌隊友

五冠王無問題

唔出都算 同u23 train真係講唔過
你話細爆就話姐
球會仆街到..

咁勁唔勁過廢龍先

安東尼

真 想趕佢走咁

我仲記得贏社區盾嗰陣
宣明會一行入去啲人即刻彈開曬
冇人想同佢合照

可能下季會有好消息
正式簽約做u23技術顧問

捉到鬼了

熱狗甘能勁

人工幾多

無麥明斯紐狗打碌撚

佢轟黎

卡數好廢降班吧

得三個位 唔易入

殺人咩

冒比2G1A
隨時快過拿卡入國家隊

03

var唔洗紅？

目前仲未見有打和下一場會唔會就和咗

以前係賓福個陣 玩fm買過5m買打左一季 30m賣走

有內軌

世梅

紅撚左死黑鬼啦 咁暴力

其實睇都唔洗睇啦 100%紅

要紅先啱

咁樣起腳

點會入到呀拿卡

Kepa同Alisson上場同分

有得打掛張紅牌

#BLM

真係好撚仆街 當初份約又係球會開出黎既
燒 lockdown前又唔係hea踢仲要有少少回春既感覺
球員唔想走 亦都多次話自己ready落場 擺佢係後備都好啊 要賣波杉嗰時就係咁post燒既相 燒都叫半個icon近代
洗唔洗做到咁 真係仆街到一個點

呢啲就唔紅
西布朗教練尋日投訴幾句就直接紅

仲記得呢條撚樣
對阿矛到仆街
不死人

踢到咁撚高應該要紅撚左佢啦

留名

話唒踢過16場

突發!! 何蛇因為英文片on9搞死左何wayne個channel 廣告跌左70%收入

收嗲狗點做野
冇睇晒d片

啱啱個個佢del咗

就當我廠對臭燒唔字
躝未

何蛇搞乜春

同maupay一齊仆街死

We are Family

對boot底咁樣踩臉 唔啱位分分中爆眼

幾多年前

164cm

佢暗星間諜

其實究竟係燒俾人踢落u23 定matchday佢選擇跟u23 training加操

笑鳩蒙叔個死黑鬼

已經受夠了他的bullshit

Goodbye and thank you細梅

你要落力d先得ga

撚伯定高普

不要屈我
我唔妥何蛇的

高過我

希望Super
All in左

12m賣唔賣

賣

有少少回春不敢認同，而且佢作為一個所謂半個icon，落後緊換走佢散步離場，莫講話對親big6出佢好似打少個咁

靠大梅收留

67 好廢

應該聯賽杯出
所以同u23 train
twitter果度寫u23 mix應該
ar叔埃及 果d係度la
如果咁都唔出真喺反達

lockdown前佢對獌同軌 邊度似打少個

當年你唔去一齊答謝球迷
我屌你你仲串番我
今鋪你仲唔仆街

死意狗拎隻alberto嚟換就差唔多

咪係 真係心鳩淡

你真喺文傑

即係可能真係唔reg燒打英超
搵佢打cup算

賣啦屌, 好過季尾free走

Pepe同級

10M都賣
快D躝

67好似穩定啲喎

升職加人工10% 仲要睇下同唔同市場benchmark

你做乜仲留喺度
嗰邊啲人捉到你就大鑊㗎啦

牛蛙 阿拉巴黎未

找卡數廢撚到 執柒左佢啦

追少咗半日 post就變咗alaba

點解突然間傳alaba既

賣,得番1年約

因為廢坦

唔傷之前. 踢到20M水準

15啦唔爭在

12m快快手手

Antonia

高普竟然唔戴帽

以前成日j佢

初中j到出左黎做野都仲有得j

Who

MILF

條裙好淫

有沒圖

now 621

以前現代補習天后

以前Video class 都照殺

佢50歲未 好似識左佢好耐

now e有無

4x個女都20幾

點解會有佢？

Keep得幾好

教英文

母女丼

肥咗好多

原來近排去左英皇仲教緊

個女有無圖先

講着裙邊個夠喜般淫

到咗呢啲年紀發福先正

喜般好淫？

source: lihkg

狼簽左Semedo

好撚淫

成隊葡萄牙搬過去

簽埋牙朗呀笨

連登阿迷聯署要求坦狗執locker躝

我哋offer啲中堅俾富咸仲撚好啦

有冇片

得個樣 以前試場見過佢監考 好重裝

屌過

佢之前慶祝推隊友

係 近睇其實幾得人驚

原來格連莊臣走咗去做講波佬

喜般高質

晚晚中出

快幫我補英文

阿迷真係高質d

淫底次次都著短裙引仔

正到仆街 成日著到勁短

走光未

仲要漲卜卜

牙喜一定好大食

我猁

嗚呀

次次係電視機底炒望上去都見唔到

邊到有antonia睇

我哋阿迷可以餵飽佢

和波啦

買曲面果d先睇到

40路

丹麥妹搭蘇馬，失少過2球都偷笑

pes包皮有黑波

條裙短到咁唔爭在露埋佢啦

咁都比你諗到

入面可能有震蛋

我操控緊

訓左係地下望，都係差少少先見到

屌又清唔走班友

我地阿狗d女好高汁

準備4k

駁5到

喜般幫緊我含

十足印仔條on9

微辣yelo腳膠

操控震蛋師

有無多d 例子

any link?

小妹

kai打中鋒

妹豬

條友好撚柒煩 一早block左
高登煩到黎呢度

富臨都唔想要papa 細梅

Skysport個cam 有條光射住個鏡頭

雲加冇身型

利車吹大咗

快D放啦

Pepe>>>>Havertz

字N正D

夏維斯踢CF一啲用都冇

3p la

Harvetz吹大哂

kepa

Kepa

轟又派膠

呢個又係好正

影住牙間

頭套狗

牙間

New Arsenal goalkeeper Rúnar Alex Rúnarsson is currently training alone due to quarantine restrictions before he can join the main squad. [ @DarrenArsenal1 ] #afc

牙間落場啦

英超龍門嚟講Kepa排第幾？

岩岩行開左 kepa做乜

第一， 睇你排乜

間：咪搞 柒咗入我數

Willock 勁過佢

能力

廢過維拉

手短

出迎 差啲俾人射空門

牙kai同牙tim 吹大左

Emi英超前五啦

軌唔係20m簽左新龍喇咩

睇到KEPA 唔反LENO了

唔起腳

kante

kante: sor 慣左帶個波出番禁區

Havertz真係好夾軌

Kante

真

其實Tierney幾似Robertson

代世三個位

timo

不死人勁到

利條防線好前wor
下場我地放比羊 pepe哨

雲拿

高華帶波好勁

封Salah大位就啱㗎啦

兩隊都走得咁快

如果auba 應該入能左
級數真係唔同

一講完即穿

仲有Pulisic嘅

當年車仔走去買巴卡約高 唔買法賓奴

真係吹能大左

果下做前鋒應該試下推快啲起腳

車成班推到底又唔射

就算車狗花兩億增兵買到癲

一陣又燈到入波

其實kai踢緊咩位

俾羊帶橫一下即享利式燙遠柱入左了

wenger兩個都唔買

now d 講波佬真係垃圾(除咗何輝)
屌你9upper 10k/match

豬sir個仔

同一隊 揀錯人

似假9

埃及屌打

頭先個下射都射唔到廢能到

mount 差一步

假9/攻中

俾我拿又入埋了

今年無睇既都開大
睇既就開細

Pepe快架咩

車仔今年都係爭四㗎啦

唔夠快 輸左起跑線 改名改慢治 叫快治就掂

車活力好勁

ching 好幽默

哈伐斯做支點好似幾好

車後備有咩人有無ziyech

無球快
持球慢

乜咁多

好似傷到十月

屌你

想睇tiago

後生係好活力 後面仲好性感
仲性感過我廠

之前唔知邊到爆過出來
雖然嗰時堆講波佬話無咁多

但大家都覺係公價

有即食施華又未落得場

3-4k /match

Kai水貨味極濃

買咁多人咪又係俾人㩒屌

影比你睇下

即係軌應該十月十一月先齊人

個個cam都影住d新球員
我廠

猁狗廢到
俾我廠已經然緊兩粒了

9upper 理想職業

諗起琴晚有人話用奧燒頂laca 做支點

埃及=強援加盟

點解冇fifa聲

影多d 宣明會叫高狗捐錢

暫時唔覺佢有咩突出

搞下笑啫

幾下控高波都控到成pat屎咁

Mount勁定宣明會勁

支cam見到我廠個後備都廢時影

計冷箭一定係mount贏啦

Decision making = 0
Pace = 90

車狗啲球員好撚嘈

軌個隻家猁個隻?

saka同蘇馬好似樣

士氣

利好似仲係高一班

+2gc 的聲音

右閘占士一迫就甩

雲拿幾快，不過佢次次拎波都無人上

個嘴都係突到成隻猩猩咁

兩邊右閘鬥廢

Arnold 勁呀

打fifa最有用

條友勁似梁家仁

兩邊都無進攻 係中場鬥搶波

簡迪有時企最前真係好癲

以為會畀..... 點知射

無力

屌Timo差啲

尋晚我廠都係咁上下

好撚快

個鼻都喺吸塵機咁

下場tiago對我哋

呢兩隊廢到有冇可能打贏我廠

阿奴D傳波真係準

完全唔同level

差好遠wo

Kante踢緊b2b

尋晚我廠下半場比人禁住打

勝在叫快

佢個位比佐真奴搶左之後就廢左一半

kepa: leno 差一皮

Kante防守就叻 進攻真係麻麻

沙拿控波

唔get 點解唔調位

嘩點會俾Salah起腳㗎

無luiz請食飯要捱餓踢波

性格有d唔同，要識得同佢相處
係點呢
係有d特別

域奇真幽默

夢遺既話入咗了

邊個扮狗叫

so馬

除非我哋出廢坦

對我廠可能連射門都冇

咁多時間瞄都可以撻

打機就有可能

Werner 廢到

雲拿廢到

Timo

笑死，雲拿咁撚樣都唔入
好彩越位

Werner d踢法好似街場個d一拎波就想爆

雖然越位, 但係timo真係

水貨confirmed

Offside

雖然offside 但係timo連龍都唔中係點

雲拿無吹大
大家都話佢廢

on9 仔

雲娜做乜撚嘢

話能左吹大左

場波都幾高汁

無左觀眾 ，原來場內場邊係咁嘈

佢放翼9跑好過

nk唔使錢都屌打雲拿

好彩offside無咁醜怪

簡迪要玩埋盤扭

垃圾旁證支旗一路無郁過

條友踢國家隊先勁 成日唔見影 出現又搞破壞

傻仔werner

雲拿2018wc廢撚到

球證唔吹住可能想睇吓佢咩料

雲拿都起碼有波掂下 kai真係隱左形咁制

走位勁好多

今年我地英超好似無咩對手

個年ozil 做左代罪羔羊

雲拿推波好撚廢

Kai完全唔掂 唔逼唔走

一次過入咁多水貨

Nk今季踢咗25分鐘已經入咗一粒，雲拿踢咁耐都唔識入

下遊啲鐵桶球隊

閪咸咪對手 險勝

睇佢地就覺得我地今季轉會好能高汁

有觀眾唔知佢地點提場
睇過現場嘈到仆街

水土不服

如來神掌

當年熱狗咁就好笑

哈佛斯同Timo都似水貨
反而我地件Gabriel完全唔需要適應英超咁

西咸咪差d輸埋囉

冇觀眾專心d既

出返個正前 俾佢打返攻中應該好好多

話時話，kai 好似冇出場咁

點解咁多神鋒嚟到英超都食屎

簡迪打到上翼位玩鳩佢

技術性失誤

半力

賣波衫都夠

無出叔 唔計

有冇人覺得埸波好悶

最大敵人永遠都係自己
上年派膠都無左十幾分

點會想賣Kante㗎
咁重要

Box to box係咁
踢防中要有視野

一早講左啦，疤狗係英超都未必護到級

都係我哋唔簽人呢招高

Mari復出=強援加盟

車仔最搶鏡係佢乜都做晒

等var吹
佢fing咗無越就翻唔到轉頭

英超5易踢

Gabriel真係好堅

可能係有金章，電欺自己友

拿卡屌打werner

好彩有得聽域奇講波
勁funny

不如我哋直接同曼城踢兩回合決定英超冠軍算啦

幾好睇呀

同意

冇進攻智慧都好明顯

沙利同林伯都咁鍾意用Kante box to box

回防快兩隊

評述笑死

兩邊都小心 等失誤

其實係啱
踢防中要有視野同長傳

學界咁
搓又搓唔入肉
富咸同列斯又快又直接

條旁述係咪無嘢好講

咁都冇紅

無紅？

打ruby

黃牌

咁都唔紅

美足咁樣唔洗紅？

其真睇唔透 照道理佢氣袋又肯做dirty work b2b應該幾適合簡迪

笑到

Var應該會紅返掛

咁都無紅

單刀黎

搵球中龍睇下都無

VAR

出咗牌應該唔會再改判？

似會紅

你好波過車狗4個後衛

紅啦打mma咩

可以改

紅就好睇了

咁都黃就真係黑哨啦
直紅啦

黑到 咁都唔紅

睇返重播真係好離譜

紅了

早撚抖啦癲臣

紅埋

紅返了

傻鳩車

紅

咁都無直紅

因為kante唔岩踢3中場
442果時佢做苦力搭住個派牌分工明確
但係433前面唔夠人攻 逼住佢都要衝埋上去

訓得

88

紅撚咗

經有細梅影子
走場啦

打rugby咁

抵撚死

紅lu bye bye

車狗

傻仔 最後一人

細梅勁好多

屌 紅左

不了，琴日廢到咁

愛的抱抱

打咗45mins算係咁

丹麥佬撚識打ruby咩

係後面睇一定係紅

怨婦軌請立即豬波

傻仔

紅多幾件啦

抵撚死啦柒頭軌

腦筋錯誤

利今季有無機冧莊

下場holding點追文尼

433唔係kante逗後放其他2件上前仲好咩

傻鳩個龍都到啦

球波根本唔到位

猁狗又3分了

弱智

有包皮

單刀直接面對龍門點會唔紅

車狗紅關我地鳩事咩
紅猁啦 下場打猁

433防中要有視野同長傳轉邊

出阿叔

天神紅牌

下場有雷斯唔驚

黃乜撚野

六星拱照

後備一齊起身

其實唔犯規個龍都可能清到

DOGO點會唔紅
抵死啦軌

我要睇怨婦軌輸呀屌

慢左

係 所以佢紅得好on9

雷c 包皮 tie 仔
猁狗有射門都當佢入啦

跟我地細爆哥學下點打rugby先啦

仲驚喎 雷斯都中意攞紅

好似都幾多人用now e

人地利有神祕力量

好難紅牌

未慘 文尼咁快

文尼控前一下就過埋kepa

痢拎埋今場 下場對達蛇冇分落袋了

on9 不必要紅

你當包皮死架咩

笑左

下場有細爆睇了

仲要搶口講能得利

轟又可以買人了

打返343

推多步即刻玩完啦呢球

呢一下真係離晒大譜
你估打pes咩pes就唔會吹

呢個有冇紅

55 LA 但最少有機會KEPA攔到 E+打少個下半埸一定比人禁著屌

希望一陣到猁紅

呢場算唔算北京電視機3.0

呢個Kepa黎

基斯甸臣廢到
好心車狗正經買個中堅啦
係咁買中前場
入埋都唔夠輸

冇包皮都贏利記有埋應該0封

入一粒都好過rc啦

法賓奴佐真奴兩個不死人

343 主守突擊，應該少呢d場面

好定:你同我跪喺度!!!

3中堅好少少
車仔擺兩個中堅太空
仲要兩個都唔係好集中個隻

好似黃

t silva

仲要唔紅先勁

on9旁述 我俾你出T斯華都係咁俾人爆到甩肺

老鼠有新圖啦

係 唔係拉左mane應該一攞落黎就推過kepa

呢句係唔係我哋講先

35歲唔好玩啦

買左個36，37歲

能埋自己

包皮入波啦對猁狗

佢哋係咪59場主場不敗 星期日破佢

痢軌打和，紅牌傷曬啱我地

條老坑對住沙拿文尼等食塵啦

都唔知閪女人啲轉會操作想點

今年有愛狗

我記得呀頂對熱刺都有霸氣一手？

基斯甸神仲廢過全盛時期敵助奴

全部隊啲中堅都忽忽地
呢個轉會窗包皮saliba算靚簽

慘到
洗咁多錢都冇用

Kepa個柒龍失晒位 唔攬就mane推過就入

呢下幾醒 95分鐘紅咗都抵

Timo個樣有d似廢坦

700一季, 有埋西甲. 平啦

猁有傷兵就好

因為當打中堅比較稀有

利狗羸啦呢場，幾次 傳兩腳就到車仔禁區

T施華仲好勁喎

佢地下年追upxxxxxxx

佢賣人100分 買人就真係一般

ok單換

我淨係想要閪女人

唔算到肉講真

夏維斯腳頭好似好重咁
跑咗都覺得好慢

沙拿上場帶帽 今場入波未

下場又jota又thiago迫害我廠

文尼只係阿叔既祭品嚟,係t仔如果唔出得就麻煩

Kante最勁係反搶逼搶
防中最重要係企位防守 攔截反而其次
而且433個防中要好用到波 要幫後防解決對方逼搶
Kante唔似做到呢樣野

442果時kante唔需要太多無球跑動
搶完波 就自己推波/傳波 然後企返中場位置
但係433就要佢上上落落拉開空位進攻
所以佢好似廢左好多咁

呢個操作100分啦 撚狗想更衣室有leader
即插即用 踢歐年又唔差 1年約（定兩年）
最緊要市場上冇世界級既領袖中堅

咁高人又liu瘦好小跑得快

買哈伐斯舊錢買對中堅都好過蘇馬同基斯甸臣

德甲隊利狗入未

包皮

harvetz算唔算垃圾版奧燒

阿叔單防世一 幾時同美斯進行巔峰對決

變咗聖女了

37歲邊可能追到27歲
唔好講笑啦

上網睇$178一個月
邊道700蚊咁平?

叔唔係守沙拿果邊咩

神軒個波無人欄比得幾c伏

文尼丁力馬列斯都唔係佢對手

市場冇選擇

今年歐霸

MILF 好正

佢踢4231個2就勁 要有法比狗果類deep lying幫佢送個波上去
問題係你4231對唔到猁狗個433位 好易比人overload

佢一向唔係出名快

撚狗要唔要中堅
見你地送左電欺我地 我地比番個世梅你

平平地 15m

佢踢between lines走位入攝果下同finishing

坦克都踢到中堅

一季咪700左右